HKU有個重要出口未set RB!! 幫我推!

朋友剛剛經過呢個出口，完全無RB，點彈入彈出都得!
就係...
干德道，校長宿舍隔離，有個入口，係車路，直落Delifrance

朋友N年前HKU grad，希望無記錯d街名，有錯請指點。

大家幫我推上熱門。

推

push ahhh

hi

push

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

pushh

Push

p牌推

去tg物資組group搵人傳話好似仲快
Anyway
推

同一條路上的

佢有無行落去先？
今朝喺柏立基門口有㗎喎

更新:

有RB但無人。

佢話行左啊。

幫我TG佢地?! I dun know which group. Sor.

聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

情報野，唔好上黎講
直接TG 傳

我係mon po 狗真係多謝哂你
放上連登係講呢啲做乜？同埋乜路都封哂請問係咪想入面手足俾狗強攻後衝入黎一獲熟？

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死

好重要

推。哨頻見到水砲往kongU方向行，唔知係咪打算打閃電戰

甴近平

警甴

What's TG group for HKU?

#溫馨提示
警隊每一次行動前必須經過大量情報分析先會行動
1. Intelligence根據大家以往行動作風險評估
2. ERU利用直升機/CCTV作即時反應以及人手安排
3. 派卧底探員潛入辯認極端分子

示威者係12號對警方嘅反撲可以話係打破警員對大家「曱甴」嘅印象，令警方無所適從，所以當晚出現近於「暴動」嘅場面，可謂係非常成功。

但兩日嘅休息下，警員已派遣大批各大舊生潛入學院挖掘情報，相信經分析後警員會得出幾項行動綱領:
1. 派遣非警隊成員(即其餘政府機構)清理大學校園周邊RB，避免與學生作衝突，再引起公憤
2. 利用卧底探員分析校園內人流，係人群不再受情感號召影響下離群後，入校內捉拿少數「暴徒」；若校內人群不散，將利用卧底記錄的資料，往後對照cctv再作拘捕

係咁樣嘅情況下，一群極暴力示威者綑綁式守城嘅計策可謂是如同引火自焚，若然示威者不主動出擊，相信示威活動將如同五年前雨傘一般不攻自破。

既然大家發現咗警察係唔敢攻打大學校園的話，建議大家以大學為據點，除出入口負責防守手足外，請立即組係成遊擊隊，佔領道路以及攻堅周邊政府部門，將大學要塞無限伸展:
1.中大、教大：吐露港公路、大學站路軌
2.理大：紅隧、紅磡站、柯士甸道、漆咸道南、加士居道、公主道
3.城大、浸大：獅隧、窩打老道、九龍塘站、又一城
4.港大：山道天橋、干諾道西、中聯辦、西營盤站、香港站、堅尼地城站
5.嶺大：屯門公路、兆康站
6.恒大: 大老山隧道

當然唔少得搵仔啦，大家好耐冇搵仔，成頭家散晒喇！

講白啲啲:
你唔係哈利波特啊，唔好再妄想會有佛地魔攻城喇！
出去佔路，佔完後砌磚封路起城堡，慢慢推出去。
比人攻就退番入城堡，唔好送頭。
封曬路物資點算？攻人超市，去搶，去燒舖。
係打就快，民氣一散你哋就仆街死！

推
推
推

推！

Pushhh

Centen 近law fac 金魚缸後山有少路直通可以行到st john 可以check 下

仲有main lib 後面煲煙位有樓梯落停車場到般咸道

仲有一個出巴丙頓道唔係咁多人會留意

唔洗推，你講的地方一日前已經封左。

手足早已留意

幫推

push！

山上有路入到

Tg講啦，呢到好多mon po狗架

推

注意：樓上紅色大字風向狗
學識繁體字再來啦「雙」呀
死P牌！！

水炮車受害人:双眼失明

Tui

八大永久罷課

啱呀屌！

推唔到